得罪講句，覺唔覺得成日講美斯勁過C朗或者C朗勁過美斯個啲人好煩

講明先，本人十分欣賞佢地兩位，認為佢地係當今球壇最強嘅兩位球員，但係我覺得個啲球迷激進到要反對方先係支持自己鍾意嘅球星真係好煩，仲影衰哂個啲真心鍾意個啲理性球迷。

個啲所謂「美斯球迷」或者「C朗球迷」，咁佢地兩個球星俘虜到你地自然有各自啲原因，本身對自己鍾意球星打J係好合理，但係每次是但一個有好表現就有班盲反出黎，例如C朗之前入三球反勝晉級，就有一班人話美斯一定做唔到。跟住美斯兩入球兩助攻，啲人又話對手廢。最好笑係啲理性球迷欣賞其中一個，其他人又會無端端攞另一個出黎引戰式比較，最後騎劫左個post變左做「美斯勁過C朗；C朗勁過美斯」，頂，真係好煩，好似鍾意美斯就係反C朗，鍾意C朗就要反美斯，唔講以為佢地兩個有啲咩家族仇恨，唔係你死就係我忙，本身J唔係問題，有小小討論性都係幾有趣，但唔洗下下J得咁離譜呀嘛，有時睇到真係o哂嘴。

咁球員梗係有唔同嘅風格同踢法，咁C朗衝刺力好啲，美斯傳球視野好啲都係同佢地嘅位置同球風有關，又要睇戰術配合同需要，本身就各有各好，冇話邊個廢啲，唔通你叫美斯去頂頭鎚咩？跟手又噠埋話C朗好有鬥心又盛，講到好似美斯好唔專業揀波踢咁，啲球迷好好地欣賞唔得嘅。

最搞笑係，其實可能根本佢地就唔會諗「我係世一呀」呢啲諗法，只係想幫自己球隊攞冠軍，係啲球迷喺到加鹽加醋，我諗C朗美斯如果聽到真係得啖笑，可能佢地都惜英雄重英雄，欣賞對方㖭，我就真係無聽過佢地其中一個話我勁過對方啦。

最後，其實美斯C朗都過三十，可以繼續觀賞佢地球技嘅日子都倒數緊，與其班球迷喺度拗邊個世一，不如欣賞下兩位球王。

足球本來就係要分高低嘅運動，唔講得睇獎門人下下打和算啦

上連登唔洗咁認真喎，我地都係得閒9up下，目的都係激到人地谷住谷住，得閒又撚下狗

啲post互屌最多咪幾日，上得咁認真咁介懷咁唔開心，做人會好辛苦

係勁煩 2個都好勁 仲係到比較邊個勁d 根本已經冇爭論空間 爭論贏左又點？好撚威？

sorry 我係真心覺得 c朗 > 傻仔小花

咁我都覺得小花勁過雞姦柒頭賤朗多多聲

事實就係C朗勁啲
都唔知有咩好拗

嗱樓主，就好似呢個朗迷咁，係一個好好嘅例子，波台本身就係一個低質嘅地方，唔會真係有理性討論，唔會真係有人可以説服到另一個人

高質思維留返係現實，低質野放係連登，我示範你睇

喂朗迷，門前帝個整容醫生係邊個？仲勁過Angelababy，學識過人未？直腸點玩最正？

Sor,兩個都唔入流，而家世一係modric

當然我唔係話好認真好介懷，睇波咁耐呢啲睇波文化9up我都明白，只係就算我識嘅人入面都有呢啲唔知真心定假膠嘅煩膠

嗰啲人可能真係分唔到現實同網絡，個腦壞左😂

岩
唔比較不如取消金球獎

冇錯，成日口出狂言個啲，每次呢啲moment都會大放笑料😂

運動就係要分強弱
不如取消英超

呢啲真心弱智仔，係連登被人串一兩句或者串人一兩句就記成世，仲要當真

示範咗你低質

比都比同位呀同類型呀
根本就兩個都好勁
大家身型又唔同
有on9花迷又話頭鎚唔計
有on9 朗迷又話美欺唔識頭鎚
依家美欺已墜後 根本唔應該就咁比較

c朗拿度世界盃嗰個亞軍未呀傻閪

啱呀，我都覺得我示範得幾好，對住你地緊係要低質下啦

係你份人低質咪賴

呵呵，你鐘意啦

無錯，兩個都唔同類型又唔同作用都唔知點比較，都唔知關金球獎咩事

Hi 醉右，插針未？

呢D post 永遠等美斯發威之後先出現